# Выпускная квалификационная работа

### Курс "Введение в разработку корпоративных приложений на Java"

## Университет Иннополис

### Выполнил:
## - Хасанов Ринас

### Преподаватель:
## - Сидиков Марсель

### Кураторы:
## - Головня Александр
## - Уваров Георгий

декабрь 2021

## Параметры запуска
- версия Java: 11
- порт: 80
- драйвер для работы с базой данных: postgresql
- имя БД: postgres
- пароль к БД: 0000

-------------------------
P.S.
- Версия разработки с коммитами находится в репозитории
    - https://gitlab.com/RinasKhasanov/mybook